整咗個德國聯署「要求港府擇日再補搞除夕大抽獎」，全部同我入嚟簽爆佢

今日個網根本登入唔到，港共政府要補償返比我地香港人浪費咗既精力同時間（搞到我抽唔身去人鏈/太子站），要求德國政府施壓比林鄭要擇日再搞多次改善過既大抽獎

同我簽爆佢

唔識德文同我自己用google搞掂佢，今次真係佛都有火呀

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35892 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

簽爆佢

推

推呀

唔係爭好多咋